南韓宣布，明日起將港澳劃為疫區，加強檢疫。

南韓明起將港澳劃為疫區

南韓宣布，明日起將港澳劃為疫區，加強檢疫。

Good News

希望日本都可以强硬啲
為自己國民著想啦

柒婆： 沒事兒

韓國好波，反觀日本

good news
港共繼續做駝鳥啦

係時候高唱애국가

日本冇計
東京奧運呀

Yeah

Hoball

撒冷hea唷！

沙士嗰時都好似冇咁大陣仗

中華人民共和國不可分割一部分

祟韓撚又贏

柒婆： 等我出信屌你

goooood

Good news

依家咁我驚佢到時搞唔成但國內已經大爆發

求仁得仁

好波

繼續接收支那人
東京奧運收得皮

攬炒

澳門是無辜的

即係唔比入境？

姐係封關？

日本中招人數多過香港

即係點 香港機去唔到了？

唔驚！

相信政府！

日狗爭氣啲啦

好ball

睇聽日
學埋777 d衰野
一早放定風

因為支衛遲左最少兩個星期升級做全球危機
武漢封城之後，好似係開第三次會先升級

早就應該

歡迎韓國保護自己嘅國民

又要講
好驚兒登唔明
因為我哋冇封支那
所以我哋被人封

快！全世界一齊黎

日本韓國真春袋

共享支那人的榮耀

又要寫信畀各國領事鬧人哋劃你做疫區

未封 sad

加強檢疫有乜用
要封關

// 南韓政府指，香港及澳門均出現多宗新冠肺炎病例，決定把兩地列為疫區，所有從港澳入境南韓的外國人必須在機場量體溫及提交健康申報表，出現發燒、呼吸道不適等病徵的人士則須接受新冠肺炎檢疫測試。 //

南韓明日起將港澳劃為疫區加強檢疫

《韓聯社》報道，南韓政府明日起將港澳劃為疫區，加強防疫。

2020-02-11 13:33:09

加強檢疫
777呀？

香港再次成為疫區

做得好

果架野就咪計啦仲要果百幾人係比條廢老傳染既

世衛主席：

中國香港

咁多錢投資奧運, 諗住攪好經濟, 點知蝕到仆街. ......
寧願佢延期一年. .

點會

香港因未有全面封關被列為重大疫區

放心日本好似呢個星期有內閣會議

封關已經無乜意思

支持

好似話tmr會有進一步行動

Nice

柒婆：封關冇用
其他國家：咁我咪封你囉臭閪

日本應該冇咁快 做嘢鬼死咁慢
到而家都未封中國

柒婆成功爭取

奧運會取消
都好大機會
死人呀

加強檢疫 = 封關?

等睇柒婆又發信屌柒南韓

直接禁止啦

强乜野 強啊

仲去唔去到韓國

仲唔ban

韓國全方面超越日本好耐啦

幾好

日本新加玻仲多過香港

擺明唔信你個關

仲話封關冇用柒婆

佢已受萬人唾罵，遺臭萬年，而家仲垂死爭扎名聲，唯有轉軚爆大陸衰嘢出黎先挽救到，仲有機會移民英國，世人尊敬。

政府發言人： 極度遺憾

柒婆：我唔同意我把關好有效多謝中央多謝大大多謝國內支持

封一個月先係咪好d

香港封，人哋都會封你，因為你社區爆發咗

佢硬食左隻郵輪姐

合情合理

100幾人

就算沙士果時國際都唔會當香港係疫區
林鄭o係任內堅持唔封關, 所以達到呢項成就
林鄭真係攬炒高手黎

GOOD JOB

日本幾時跟隊?

.

Ho ball

加強檢疫，唔係禁入境

其實都係加強檢疫，又無話唔比入

唔劃埋新加坡既

直接好似台灣咁啦

共享國人榮耀

鵝滿是快烙滴支那人

沙士果時WHO都公布左香港係疫埠.

泰國坡狗都好大獲

2月1日起日本實施邊境檢疫措施，由中國、香港或澳門出發抵達的旅客需要從特別通道入境，並經過熱像儀檢查體溫及填寫健康申報表。

樓上班反日撚做乜鳩, 日本已經做緊架啦

開始嚟料
港共就快成功爭取香港人去度邊都要做檢疫或者禁止入境

仲要被屈係發源地dklm

777:韓國唔了解香港防疫工作

好打得

東京奧運唔係更應該動作快速d？

當年好似宣布左香港係架喎？

外國政府別有用心
意圖秦抹黑香港政府防疫既努力

我係韓國人呀Hi

為乜咁想人地禁香港入境

攬炒佳音

柒婆成功証明香港係中國一部分
真係叻叻豬
習總記得留多幾箱口罩比柒婆

好野攬炒

快啲跟機

道頓堀表咗態：挺住！武漢

準備喺韓國轉機

好正常合理，希望疫情過後將香港劃一當支那二線地方，港人要限額加簽證先可入境

賀一誠會唔想屌撚死林鄭？明明自己一早做好晒準備

南韓好波

韓國真係一個好屈機國家

共享中国人的榮耀

好！

而家仲唔做嘢奧運都隨時要取消

繼續奶共

難得支持一次韓仔

更係南韓誤解同歧視啦

佢哋以為咁就代表777輸
啱啱相反 輸嘅只有香港人 777完美地完成搞臭香港任務 連攬炒都算唔上

G持

幾多共產黨黨員，小粉紅用香港過境

南韓係好依賴支那市場

封唔封關呢d同支那有關嘅嘢兩邊都係聽維尼支笛

傻撚到爆
南韓又唔撚係封關
佢哋就係死都唔肯封 唔係點賺你錢

好呀，柒婆想攬炒香港人？搞笑喇依家整臭香港個朵國際唔信你香港能夠持平呀。維珍澳洲撤離 光纖又唔搏香港，睇大陸點樣再搵香港洗錢啦。

奧運>國民生命

韓國仔心水清

係，相信都一樣，一艘鑽石號一個香港阿伯已經搞到日本咁大鑊

幾時到日本

空歡喜一場
有名無實

唔封關後果

港女：點去搵餓爸

支那人無得轉機，香港人又可以等死

沃門咪又係死都唔肯封關

多謝支那人

NCP = New China Pneumonia
係繼2003年後，又一中國製造肺炎。

做得非常好

hoball

崇韓港女港男醒未
可以開始一齊屌政府支持封關獨立未

咁而家話香港係疫區仲會唔會俾人拉

明明都預見到一定會爆發而且口罩唔夠，早又要封遲又要封，唔明點解係都要日本人群情洶湧嗰陣先封。除咗係因為安倍想國內右翼抬頭排華嗰陣順勢修改憲法第九條以外，我真係諗唔到其他理由。

一句奧運就忽視國民生命
咁撚要面唔怪得親共

等睇林鄭出嚟強烈反對話香港唔係疫區

中港一家親
柒婆又贏

封埋香港啦

唔計隻船都多過香港, 但日本咁大平均都係好少, 反而新加坡就真係嚴重過香港

well done

澳門好慘
人地六日冇新 case 了

push

個班係賺開支那錢既支那人開, 你走去問下街邊是但一個日本人武漢係邊都未必知

黑門市場：中國加油武漢加油

其實南韓只係加強檢疫 無封關

大家唔好屌日本住, 上星期安倍話聽日好似有相關既野會公佈

反觀日本

其實泡又唔係封關, 叫人填表量體溫姐, 日本一早做緊

柒婆: 妄顧事實 極度遺憾

無封關啊, 仲做得慢過日本

係lo,想問好耐

京都夠有不歡迎支那人, 平時賺開支那人錢個班緊係希望支那無事

即係港澳人無得去？

林鄭快啲召見南韓駐港領事

你唔做咪人地幫你做埋佢

韓國都係做返日本之前做緊嘅野, 成班戇鳩鳩又唔去睇內文

仲以為韓國咁撚把炮封關, 咪又係一鳩樣

韓國好波 咁鍾意周圍去呀拿

加強檢疫啫

日本今日放假
睇吓聽日會講啲乜先

nice

我係韓國人呀屌

好 ，快啲到日本，成班藍絲同事買晒機票去旅行

我都記得係 但今日又搵唔返日本報導

韓仔歧視香港呀 呢種情緒傷寒好難補得返

屌啊！買左twice 演唱會飛 仲去唔去得成啊。。。

佢話拆得掂

Jeng!!!!!!!!!!!

동해물과 백두산

国家共榮

日本唔封關就變肺炎國

死柒婆累人累物！

禁港人去南韓未

好

777:寫投訴信先

你快啲走，崇日狗全面進場

0負評

正 攬炒又街前左一步

港豬末日

你唔封關人地咪封9你，完全正路

而家先考慮緊封鎖範圍擴大到浙江省

日本幾多人香港幾多人啊

泡菜狗

good news

人地隔住個海都封 我地隔住條河就

有主權同冇主權嘅分別

新加坡係因為有國際會議

對成個世界黎講絕對係好消息

去到 但係有提供係韓國打到既電話

林鄭想舖條路俾支那人出走，好在其他國家唔蠢

健康比經濟重要

港女末日

我自己都有學日文同成日接觸日本文化，越接觸越發現到一啲我哋好難適應嘅日本文化。雖然韓國都有類似嘅缺國，但呢幾個禮拜對日本做嘅嘢真係搲晒頭

佢直情高興啦條臭閪

針拮唔到肉咪唔痛囉, 韓國本身得廿零單確診, 日本扣埋架船都係差唔多, 人地仲要咁多人口, 未大規模爆發點都係經濟行先

兩國都要保住旅遊業搵錢, 一封關起碼幾個月無收入

澳門比香港害死，旅行都冇得去了

韓國正

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

架遊輪都唔算係啦 支共送大禮 日本唔要

點計都係計支那

我地都有架返緊黎

林鄭：偉大祖國送大禮 我全都要

因為唔係文化問題，係政治問題，本身上年已經傾好今年3定4月國賓招待Mr shithole，根本就係依樣卡住，又唔取消，唔取消嘅話點樣ban曬所有中國人去日本，Mr shithole 咪好冇面，講到尾係安倍政府今舖真係柒

日本係真心唔驚d國民又唔驚

要學佬仔叫你神隱14日先好出黎見人
日本人太禮儀之邦啦

我唔係同意佢將奧運睇得大於國民健康
正正係國民健康重要, 佢先企左係度
日本經濟差左咁耐, 佢搞左東京奧運好多年架啦
心血黎, 話棄就棄咩

韓國仔驚無得打午餐肉火鍋。

澳門唔係無辜架
有一個韓國人同一個支那人坐澳航去左韓國之後就確診左武肺

終於到我地啦
好興奮呀

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

우리나라 만세
我係韓國人啊屌

寫信俾世界領事館要求禁新加坡人出入境

上次有大陸人問我，唔驚封關，香港經濟點算？

宜家就打腫佢塊面啦，唔封關，先會損害經濟

但係我好興奮啊

大韓民國

唔敢得罪中國
等仆街

奧運前就唔封得支那？咩理由？

澳門無左賭業什麼都不是，咪一樣閘賭場
人命重要定奧運重要，其實係睇佢自己嫁姐

我屌3月尾要去日本...

依家封關真係冇乜意思.jpg

奧門短時間停咋
奧運要奧委會比你做先有
點可以相題並論, 人地日本個投資係講緊十年

姐係覺得十年投資重要過人命啦
垃圾

好呀

一鑊熟

日本還捐錢比忘恩負義的中國大陸

무궁화 삼천리 화려강산

林鄭：又一個國家中計

弱智唔緊要, 睇返之前啲回復係唔使高智商
唔好懶就得

一方面要防疫，另一方要粉飾太平

所以會check得好密，但唔會令大眾覺得好大件事

其實亦都係異體字...

//我唔係同意佢將奧運睇得大於國民健康
正正係國民健康重要, 佢先企左係度
日本經濟差左咁耐, 佢搞左東京奧運好多年架啦
心血黎, 話棄就棄咩//

你自己前後矛盾咋弱智
如果唔同意奧運大於國民健康，就唔會up咩十年投資唔可以話棄就棄啦
真係爆起上黎唔好話十年，廿年都要棄啦on99